有個醫生對武漢肺炎好有認識 患病警員可以搵佢尋求協助

記住搵佢

屌

要快

黑警搵藍絲